.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--i--Invisible-Item:

Невидимый предмет (`Invisible Item <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=700>`_) / Закл. 1
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- иллюзия

**Обычай**: арканный, оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, материальный

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 объект

**Продолжительность**: 1 час

**Источник**: Advanced Player's Guide pg. 221

----------

Вы делаете объект невидимым.
Это делает его "необнаруженным" для всех существ, однако, существа могут попытаться найти его, вместо этого сделав его "спрятанным" в случае успеха.
Если предмет используется для враждебного действия, это заклинание заканчивается после завершения этого враждебного действия.
Если сделать оружие невидимым, то обычно это не дает преимущества при атаке, разве что невидимое метательное оружие или амуниция могут быть использованы для атаки, которая не обязательно выдаст информацию о месте, в котором прячется атакующий, если только оружие не возвращается к нему.

----------

**Усиление (3-й)**: Продолжительность становится до ваших следующих ежедневных приготовлений.

**Усиление (7-й)**: Продолжительность становится неограниченной.





.. include:: /helpers/actions.rst